有無濕疹醫生介紹

生濕疹生到手手腳腳都係好痕，
有無人睇醫生睇得好，好多都淨係開類固醇，唔搽又痕返，
求介紹

euderm

之前睇醫生，醫生同時開左類固醇同呢隻尿素皮膚膏俾我
我冇開過支類固醇，淨係用呢支當hand cream 咁用喺手手腳腳（每次洗完水就用，一日 5-6 之左右）
而家好返好多，你可以試下，不過人人體質唔同最好睇醫生先
我去浸會睇

見ching介紹用 濕疹清
試過未

杜如風果隻F

同埋 ching 試下幾熱都好，著鬆身長袖衫出去
防 uv 有埋袖套就最好 (uniqlo 有)
因為我發現自己一食蛋奶同曬太陽就會黎料

我有一個中醫介紹，如果需要留tg比我呀

長沙灣吳毓輝醫生
我睇佢濕疹一次過好返哂
四隻藥膏四包藥丸一支洗面
皮膚科5XX$起七日藥
不過佢營業時間有啲唔定要打去問下

等佢開返先啦岩岩先有姑娘中招